點樣處理前度送嘅嘢

分手之前送過幾件衫
但我唔係成日着
呢兩日屋企要執屋，而家諗唔到點樣處理啲衫好
畀著大家會點樣處理?

;捐出去/當垃圾處理
; 畀返前度自己處理

值錢 有用嘅留
其餘捐

這戀愛遺物 終需棄置